郭靖後入黃蓉嗰陣，會唔會忍唔住用降龍十八掌打佢屎忽

成日笑我戇鳩呀嗱

(笑)

黃蓉拎打狗棒一野扑落佢春袋到

打狗棒插屎眼

還拖就谷行九陰真經屌撚到佢反皮

笑死仆街

我究竟睇緊啲咩

撥狗朝天一野挑成抽野出黎

明明就係黃蓉反cup佢
梗硬用內功逼到佢扯
郭靖:我唔撚想扑呀屌

武俠AV情節
想睇楊過被NTR

郭靖： 要守襄陽 不了

蓉兒用逍遙遊幫靖哥哥打丁

會用九陰真莖隊佢

黃蓉:唯有用蘭花拂穴手自娛

打狗棒
又名假狗棒

用左右互搏攻上下面
唔係學黎做咩?

黃蓉同意肛交
黃蓉手拿起打狗棒

打飛機

大陸個啲黃蓉咸文

叫黃藥師用彈指神通彈春袋

其實好多都係台灣寫
利申細個丁過

睇過一個係楊過調教黃蓉，但搵唔返

黃蓉食春藥, 俾人NTR嗰個?

好似係，總之楊過大開後宮，係女就有得屌